知唔知我隻手嘅英文名叫咩

係jim，因為馬手是jim

-10/10

3

咁馬撚呢

又係你

賣輕

Sold Hand

我都冇問你

你個頭都係尖

但係低汁咗喎鳩鳩

咁易諗咩高質貨

樓豬幾時去北極同南極講笑話?

喺太陽講緊

我寧願你出慢啲 唔好做臭個名

係唔想諗

如夢初醒獸

知唔知點解樓主碌鳩全世界最短

因為長過馬撚